教你走出friendzone

睇完好返黎現實 女神唔係for你班毒撚

利伸 毒撚

臭雞

你娘親 is chicken

講得岩
正臭雞

成班係出面叫春都唔入黎睇

港女既結局係....佢唔會再打番俾你

香港用依招轉頭就比人block咗了

仲有好女仔嘅

應該

但中間個到好中 對普通女性朋友係好自然 諗到咩就講咩
但一對心儀嘅女仔就180調轉曬 一對住佢個腦就一片空白 同佢食飯搭車行街都會dead air(當然唔係全程) 要成日諗要講咩好 咩嘢應該做/唔應該做 好似都唔係做緊自己咁
至少我係咁 唔知其他人

我都意為要對女仔b咁對女神 原來唔係